高登老人院壇既 偉論 大家 睇下

一開波就乜都唔做，等條例通過咪算。